屌你老母 邊條撚樣又出飛機文扮曼聯迷引戰呀

曼聯後上封冠不是夢

不得不承認上一輪英超我是抹了一額汗，不是因為我是曼聯Fans，而是因為如果曼聯失分，我這篇文就要另外搵題材了。結果在蘇斯克查的帶領下，紅魔鬼一球小勝主場的熱刺，除了是他取代摩連奴成為領隊的連續第六場勝仗，更重要的是對手是六場以來首隊爭標分子。

單看標題，似乎是不少曼聯迷FF的情節，但伍晃榮都講，波係圓嘅，早幾年都無人想過李斯特城可以拿英超冠軍，為甚麼曼聯不可以後上封王？講的都是條件，以下是我的幾個分析。

先講對手，22輪過後，曼聯以41分排第六，比起第一位的利物浦少16分，前面的球隊都是大熱勁旅。逐隊看，首位的利物浦上半季氣勢如虹，「再一次」勇奪冬天的皇者寶座。但些微有些閱歷的球迷都肯定聽過「如要生活好」的下一句。作為近十年兩度冬季封王卻臨門讓冠軍溜走的唯一一隊球隊，高普真的可以保持穩定堅持到最後？

賽季之前被評為大熱的曼城以衛冕之姿登場，人腳並不算有重大變動，但球隊在12月卻表現非常不穩定，一度被利物浦大幅拋離。球隊的爭勝心與欲望似乎不比上季，成為一大暗湧。

熱刺方面，其表現向來平穩，但要問鼎冠軍，卻又總是差那一點點。即使今季孫興敏狀態大勇，要帶領球隊上前還嫌未達救世主的級數。尤其上場主場敗於曼聯，更可能成為一大轉捩點。

車路士方面，夏薩特的技術似乎又更上層樓，球隊穩健前進而我個人覺得他們仍然有力爭冠。只不過現時他們只領先曼聯6分，這差距誰勝誰負絕對有價講。

最後是第五位的兵工廠，在季初各個賽事的11連勝讓人跌破眼鏡，但艾馬利的蜜月期因為班主的一毛不拔而變得短暫，現時實力彷彿又變回雲加時代的載浮載沉。

以上的五隊分析並不是說曼聯一定能乘虛而入，但相比上屆曼城一支獨秀，今季各大球隊似乎都有欠穩定，曼聯要後來居上的機會還算不上絕望，49000們FF也就有了空間。

公平講，曼聯擁有的球員質素並不差，前場的拉舒福特和馬斯奧都是天才橫溢，中場的普巴不用再和領隊嘈交之下，也有了發揮的空間。最重要的是在對陣熱刺一戰中，幾乎是單天保至尊的迪迪仔一個人救了幾多球不可能的撲救，一場球賽所有信心都返晒來，有了這麼一位門神，曼聯的籌碼又豐厚了不少。

最後一個論點，你可以說我怪力亂神，但蘇斯克查在球員時代給曼聯的最大貢獻是甚麼？就是在絕境之下反敗為勝﹗作為球員他是後備殺手，如今他作為領隊，替補正選的摩連奴後備登場，會不會以另一個方式重演他的魔法？

曼聯機會大嗎？傻都知其實不大，但如果真的能夠後上封王，就不枉另一次神話傳奇了。

型到

叫jack forest 應該係外國人黎

一睇就知西人黎

你痴線架

睇醫生 快

週六不了

利物浦今季表現都叫有欠穩定 呢條友係咪利迷扮？

49000們FF也就有了空間。

典型曼迷

一句就穿晒煲擺明引戰

咖喱牛腩：利物浦小心曼聯呀

獌狗

呢個作者直頭係仆街到全能，六隊抽哂

會員曼聯名宿黎

樓主寫完自己po返上黎

我都想寫得出
有錢收架

我地暴聯劍指歐聯

咪係，你打鳩我就叻